你知道嗎？中華白海豚已經絕種了

未絕種就拎證據出嚟俾大家睇下

中華白海豚失去了一切

fc咗，未絕種

幾時到人絕種

三跑的南亞工人證實了此消息

樓主殺咗人

冇殺過就拎啲證據出嚟睇下

幾時到支那人絕種

俾芝麻人捉哂做刺身

起條垃圾港珠澳大橋都死咗唔少啦
絕種只係時間問題
而家未絕種將來都會絕

快囉！共匪不滅人類遲早滅被滅

告我吖笨柒

仲有屯赤唔絕就奇

There is no air佛等